（2 月到了）有冇人用到政府的交通補貼計劃！？

去地鐵站拍卡佢話我未申請所以唔合資格

但上邊又寫免登記

有冇巴絲成功

2月16先開始拍卡補返1月錢

咁啲機咁早放係度有咩用？

安裝完仲要T&C ，早左搞掂咪放係度

補得雞水咁少